達哥打biohazard 真係廢過張曦雯好多

打d 卒囝都死幾廿萬次

佢都玩得唔恐怖...又唔理劇情

卡門

咁又點 睇打機梗係睇男人打
你地咪又係掛住睇女
反正都係有得睇無得食 我睇av好過

隔住度門用刀仔插

閹你

佢玩先好笑
原來要避呀婆之後佢追番人轉頭

最慘佢成日聽d chatroom小學雞講野, 走黎走去唔知做乜

佢打瑪格麗特同穀倉肥仔完全超水準表現 極度懷疑佢偷睇攻略

瑪格麗特竟然比佢-6 一take pass

咩邏輯

達哥根本綵排好多次溫bio7溫到熟曬

Kelly真系完勝達囝...

要打機駛撚睇達哥咩
為左睇佢on9同鳩up過一晚輕鬆下姐

要9up我睇何洋達唔好

9up 黎講蔣囝都唔錯

蔣囝係認真的

其實好多年前玩刺客教條果陣
已經知佢係特登扮廢搞笑
唔應該死既地方都特登死引人笑

達哥玩bio7真係麻麻，好多假高潮

佢而家計到好精準，唔on9了

台灣囝老吳正好多

你如果係想睇勁人打都唔會睇Kelly啦

肥仔果度係唔係飛左d野? 個個都話-6 點解?
mummy果到應該係佢拍得多生命最大值勁左

呀達好多野都無汁 佢都唔知明唔明bio7 係做緊咩

笑到 卡門戰術
又真係畀佢屈到

睇達哥就係睇佢果種廢⋯⋯

有時on9到無眼睇

達哥真係廢既game應該得賽車,潛行(但玩得勁就唔好睇,又長時間)
fifa hea玩

仲有第一身槍game都廢
但格鬥真係勁
打boss個d都唔錯,成日諗到on9方法

茄梨而家玩得仲on9過牙達，又有貓貓狗狗，笑死

kelly成日唔開台

佢以前玩忍龍係好勁,而家好多時都扮on9卡關

kelly下次玩outlast

要正經打我會簡自己打
睇達叔係睇佢on99

達叔bio7玩到咁快，一啲都唔on9，仲捉咗好多bio7 bugs，雖然有啲係佢亂屈搵野嚟嘈，個個角色都要屌幾穫點樣唔聰明，點樣唔道德，kelly呢期就真係玩到傻曬

我自己冇玩，唔知佢快唔快
呢啲game快啲玩完算啦

kelly d槍法真係勁，下下追住頭爆。

隻隻都話快啲完，係咪指牙達已經好多隻驚都回塘唔好笑？ 晚晚公式大嗌+踩劇情+針對女角+咸濕笑話

啲達粉成日針對佢

哇正喎
追返先
之前玩果D 格鬥GAME好悶

達哥個難度唔係難啲咩

睇佢做白癡野

係呀，hard vs normal，所以比較唔到

BIO7 未爆機得easy同normal 揀
睇返第一集la, 佢同kelly都係normal

好記得佢之前有次驚得滯大嗌，嚇到louie彈左起身

玩outlast一定爆好多粗

打得勁點解睇佢

考反應啲game特別勁，dark souls嗰啲都勁

個柒頭傻仔林澧袁冇睇扮有睇
反達哥就好似其他波台手足咁樣明反啦，成日陰陰濕濕陰d陰d咁單單打打，好撚肉酸
反鍠又係咁反達又係咁，明明有晒立場都要扮中立兩邊都想討好但係又鬼鬼祟祟咁打毒針落其中一邊
做男人做到你咁撚陰濕真係

伍公子>達叔>>>>>kelly

kelly > 大J > ashley bb > 達

中間兩個唔識喎

我都叫反達咪on9啦，之前先話比較唔到達同kelly槍法，原來我睇錯達玩hard，又冇話kelly好睇過達哥，我話緊達哥冇以前咁好睇咋，激進達粉癲夠未？

只睇過牙達同茄梨，以前達哥＞＞＞kelly，達哥bu事件之後嘅2230遊戲就覺得差不多

我次次都俾佢鳩叫嚇倒 正仆街

??????????????

嘩！！！！係咪好驚呢？

點解睇直播 睇backup佬咪得
吾系尼个功臣边个sick佢😂😂

咁你睇埋伍公子先講啦

伍仔睇過一次，麻麻，之後冇睇

達太祖正好多
搵件垃圾同達哥比 ,差D睇到訓著

得罪講句笑波子, Ben哥都正過KELLY

伍公子冇睇過佢第一次玩比較唔到（佢話佢第一次玩有開live但del撚咗）

其實達叔同兄弟吹水打機
好唔好睇關佢撚事咩，洗撚就你回唔回塘

岩岩開左伍公囝黎睇
點解同達哥一鳩樣 邊個抄邊個

嘩
係咪好驚呢, 有無俾我嚇親呢
打???用黎掩飾你地既恐懼

有邊次班人唔話-6

太易玩了~~~

邊撚度一樣呀

有時睇達囝睇到想搶佢個手制尼打，成日眼殘又on9，但偏偏係咁先好睇

有部分牙達fans同連神fans講野一模一樣

我覺得佢打得唔差 ，乜鳩都無執都玩到落去

最憎佢信哂chatroom d 小學雞
講到明fake 佢都做搞到悶左

達仔係神經刀囉 有時真心勁
不過平日D廢似假膠
但係都係中意佢D騎呢玩法